\section{Ein-- und Ausschalten der Uhr}\label{sec_EinAus}
        Mit Hilfe der "`Ein/Aus"' Taste der Fernbedienung
        werden die LEDs der Frontplatte ein- oder
        ausgeschaltet. Die restliche Hardware der Uhr wird
        weiterhin mit Strom versorgt. Diese verbraucht circa
        15mA und damit je nach Versorgungsspannung
        zwischen 75mW (5 Volt) und 225mW (15 Volt).

        Zu beachten ist, dass das Netzteil zusätzlich etwas
        Strom verbraucht.

        Weiterhin ist die Eingabe von Auschaltzeiten möglich.
        Siehe hierzu \autoref{sec_time_setOnOff}.

        \begin{Anmerkung}
            Soll die Uhr komplett abgeschaltet werden, so ist der
            Netzstecker des Netzteiles zu entfernen.
      \end{Anmerkung}
